九巴可唔可以解釋吓，點解一開app會自動貼上

好撚多app都係咁

尤其支那app